一人一個何wayne最好笑嘅自創詞語或者金句

普巴需要兩個保姆

突破足球理論

摩連奴超級大傻仔

摩連奴如果肯聽我講就唔會.....

超級連結人

傻仔教練

超級連結人要配綠葉

靈感男仔

男神

好想知如果何wayne去教一隊波會發生啲咩事

click咗廣告未呀

要令何wayne生活更有尊嚴！

冇聽我講既戰術，結果就梗係輸啦

成隻乞衣喺度乞錢

我係曼聯fans

蓋清灌腸

主攻陷阱
都唔知佢講咩

主攻陷阱
超級連結人
假對攻
禁區頂主角
半主角
綠葉
保母
支點
短期進攻
正三角倒三角
突破足球理論

教練傻仔指數

咖啡灌腸

我都唔知諗到D咩方法幫阿仙奴

支停插

三中堅無法主攻
搵盧卡古做遮醜布

何Wayne:不過好複雜，好難喺度講
何輝:即係個人能力啦
何Wayne:係！

如果9UP下就做到教練,加利仔就唔會咁7啦

沙利的中期進攻比中短期進攻勁

高速來回球都冇

樓豬=何sir刷存在感

何wayne本身已經好笑啦
洗撚聽佢講果D咩

有無人可以俾下d terms既definition
做何sor 忠實fans幾年都唔明佢講既terms
又唔夠膽係youtube問

何sir=笑話

夠唔夠曼聯迷好笑？
全能到仆街，神魔合一，魚拉突，魔性膨拜

講到人地堂堂大球會教練咩都唔識咁真係好野

其實何蛇講左咁耐 去左考牌未

都係多得你班傻仔，佢先會hit

利申：未聽過

麻煩咁多位兄弟一齊屌尻樂視

基奧特個撚樣

教練真係咁易做咩，剩係要諗下點樣保持全隊球員喺成個賽季幾十場賽事保持狀態，點樣每次用唔同方式/說話激勵球員已經夠煩，重要日日係咁睇比賽錄影加每段分析

即係一隊波係咁控球進攻
不自覺地將條防線壓到極上/啲人上哂去攻
倒轉頭好易比人打快攻就玩完

19仔🤣

3中堅不能主攻

明賣明買
聽一排先知佢講緊咩

半主角

咁點解唔講高位防線

即係你根本唔明囉

一九仔

超級連結人要配綠葉

咪姐係中場指揮官要配工兵囉

突破足球理論

咪姐係巨星球員